有冇人係外國翻黎

香港真係好撚凍
同日本既幾度有得揮

咁都講得出

香港依家11度